有人比人姦,有人比人殺,大家嘅道德水平線都仲係維持咁高

人死咗
孕都懷埋

到今日仲講咩四大裝修原則
你哋係唔係真係仲覺得仲失民意?
係唔係仲驚個無了期嘅人權法有阻礙?

日日話罷食然後逐日落去巡舖睇吓有冇人食
有幾個人食就叫晒春咁

直接爆撚晒佢咪唔使再罷囉
到底係唔係真係有心攬炒

唔撚使屈我毛屈我係狗
自己起底

攬炒,反抗只係口號

支持黑警殺人
再讚周同學死得好嘅店都仲唔夠理由裝修?

秀才做反，十年不成

事實上好多人心態唔係親眼見都未肯相信住

以前真係會覺得香港人公民質素真係好好
估唔到今日變成成個運動最大嘅障礙

同埋大家仲係好多顧慮，未輸得起住

今天我

原來輪姦香港人都係咁既反應 咁黑警下次當街強姦都得囉

可能前線啲手足上得連登多
每拆一間舖就有人開post問點解拆,畫面唔好睇
但如果上吓Facebook嗰啲睇吓啲師奶阿叔就知
佢哋係睇得最撚開心
使撚你驚失民意咩

最撚慘係前線勇武手足係受到啲冷氣軍師嘅質詢所影響先搞到唔敢升級

之前一日覺醒post 就係瘋狂屌 又話阿sir 又話分化
又話區選

殺一警百都做唔到

讚成
仲有班人一廂情願以為香港可以變返以前咁

知唔知點解智利政府會回應
因為人地係真暴動
任何野都破壞 直接影響到經濟
聽d傻西講修理黨鐵條電梯都話驚影響到老人/殘障人士
仲要大量正評
講到自己幾善良企起道德高地抗爭
實際上係美化自己懦弱
話你知 除左班狗係主謀
你班仆街係間接性幫兇
最撚鐘意口講支持 推人去死
精人出口 笨人出手
繼續口號式抗爭既自私撚
輸左繼續做港豬
贏左就享受勇武爭取返來自由
企定定起度 乜都唔夠膽做

歡迎話我分化撚
依個係和理非唔肯接受既現實

同埋好多和理非愈黎愈唔滿意前線既行為

慎防大家唔識佢,呢位回億小子係非常出名嘅五毛

香港就快變新彊

by the truth 好多人未燒到佢果疊 更係唔理啦
(他恰巧不是你家女兒/ 兒子)

不得不承認大家都比林鄭洗咗腦
暴動本來就唔係一個貶義詞,係一個中性詞

歡迎民意撚入

推